以前有個網站可以同外國人玩ＣＡＭ

記得班高登仔錄咗鄭軒黎播 班外國人笑到ＧＡＰ ＧＡＰ聲
而家仲有冇呢個網頁存在

咩黎

Omegle

用黎做宣傳都幾好喎，stand with Hong Kong

記得問數學題果個CHAT ROOM

除左Sex cam同Twitch 直播
仲有人玩Cam 架咩？

扮Justin bieber溝鬼妹

印象個時好多人用ruby close黎玩

Omegle一直都反共同支持香港 不過好似好少人知

搵唔返條片之前有啲高登仔放咗上youtube

真係好好玩

多謝爸打留意，因為我地係嗌五大訴求，沒有暴動係refer返撤回暴動定性呢個訴求